有冇人幫下手

黎緊就快present 要做三個今日香港既新聞做議題 因為有同學做左虐兒 唔可以重複 大家可唔可以幫我諗下有咩新聞可以做

虐老

跳樓

炒炒炒

做官犯法唔洗罰

援交

一國一制

廣東話沒落

每日150個

打工仔做狗咁